如果發夢與未成年少女發生性行為而夢遺，會唔會比警察拉？？

如題

要守行為

會，上次先發夢同X明星性交，第二朝有慈母上黎拘捕我強姦左X，坐左五碌剛剛先出番黎

你同條女講番先

個腦入面有CP

你依家落份口供先

上次我個FD同我講佢發夢衰11
我都大義滅親報警拉左佢
宜家佢仲坐緊

會
要切條j出黎做證物添

衰11定13?

警察會驗DNA, 睇下夢遺啲精係咪屬於你的

要守乜行為先？

Minority report

報咗警
你咁樣問得，即係做咗啦

連登講發夢即係現實做左

自己同個官解釋

自首啦樓主

唔會!!!
樓主唔好信呢個post啲人，你發咩夢警察係唔知㗎!!!佢地想嚇你!!
放膽去射精啦!!!